性交轉運(冇性交圖)

今年明明升市都賺唔到錢，決定用坊間流行嘅性交轉運大法即係叫雞提升運氣。

睇圖

我上晝買咗恒指牛證，唔夠一個鐘打咗靶。下晝未見回升跡像，臨收市買恒指牛證，翌日走去叫雞，我要用親身實驗睇吓性交可否轉運。星期一中午開估。

P.S.: 雞已叫，波很大但腰也粗，樣唔太差但又唔係好好

未調整完喎

🤣🤣

初號G

打多次靶

正評

如果有兩條友打對台Put左又走去性交轉運呢

睇下邊個條女法力高d

0.017

大成功

一人性交全家轉運